[小學音樂科] 有冇巴絲曾經係小學時聽過或唱過青春舞曲?

細個只知係新藏民謠
大個左先發覺原來呢首歌係情歌
點解會有首咁有深意既歌係小學既音樂書度出現
細個唔知佢做乜鳩話青春小鳥不回來
大個左再睇番, 個創作故事都有d sad
有咁大既隱喻

泰young衣夠扒散奶